覺唔覺而家冇乜人再講「撚屌」明明個詞語好正

覺

我成日講

成日講

你條撚屌收皮喇